(大波鬼妹) 一個住在深圳的外國女孩，被深圳的先進震驚了！

I have now been in Shenzhen, China for three weeks, and there is still a lot to get used to. In so many ways, China is completely different from how I had pictured it. These are my first impressions, Livio and I settling in, and of course - exploring!

FB

深圳屌打香港
香港D廢男仲係度on99玩抗共 就快俾人追上黎都唔增強自己實力
依家外國人都必學普通話

咁爽皮！！幾時每日開放返150個quota 俾我地仆過去移民呀？

深圳邊到會先進d

次次都係去骨場附近

急不及待想玩玩了

150個咁少

因為人地以為係非洲土人咁，點知近幾年有水有電，震驚60億人

點解開親都係垃圾post

支那新移民睇到未？香港已經落伍同垃圾過深圳

你地係醒目既就搬上去深圳

深圳強大

150個quota優先預留俾果班新香港人送佢地返去享受，我地呢D香港賤民留係度慢慢捱得啦

硬件上不嬲唔差 係軟件上

On9

新起好通常唔錯，不過之後啲保養維修同管理

壞左爛左未再起囉，如果唔係GDP點黎呀

有條channel 個鬼佬喺支那住
佢話佢一定唔會喺支那置業，話d 樓新起好係好靚，但係跟本無人保養，d 住客亦都唔愛惜d 公用地方，三年倒就殘到乜咁，d 水池無晒水 周圍垃圾 d 會所開左一年就摺埋
唔講以為個屋苑已經荒廢左

樓主快D上去住啦！

呢個post 好多傻閪以為香港人絕對唔會上深圳玩

深圳是最好，全中國人都應該去

weekend番上去玩一晚 同條女爆埋房幾撚爽

大陸最痴線係連d所謂中產區住宅都係污糟都仆街

d 鬼佬跟本匪夷所思
人可以容忍自己嘅居住環境咁差而又唔去理

其實你幾時上去都得
無人阻你

上去就業先麻煩要申請呢個果個

除左自己屋入面，出面點真係wfc

快cut 150.同輸入就業。北上要拎visa同宣誓效忠共產黨

屋裡面都差，佢都影埋自己間屋，牆身一條條裂痕

以前屋企人深圳買過樓
間屋同棟樓冇野
但一出去停車場，大廈公園果d真係好似打完仗
燈壞咗冇人整，牆身裂，好似荒廢咗咁

利申：已賣

就咁行下我都覺得深圳正

大陸樓保養好好好差
我哥係深圳買左3間屋

深圳好先進啊
香港真係好落後啊

所以快d踢走香港，廢事拉低中國發展
帶走曬係香港嘅所有中國人去深圳建設啦
香港依d垃圾地方唔岩你地中國人住架

人地話正，係因為佢唔需要係果道過世

去得多大陸就知大陸好多建築個外圍幾靚都好，個內籠硬係達唔到國際質素。大學直頭好似住宅咁，唔掛塊牌寫住大學真係唔知咩黎。

btw，提升左實力係咪會易上樓左？唔係的話世界排名追黎有咩意思，比你排到上第一都係住到成隻狗咁

點解住深圳會到fb

佢條仔都幾撚閪佬樣

樓主你有冇居席？定你係推銷員？

其實深圳係有錢佬落香港炒賣掠水享受生活
一係大陸三線城市落香港拎福利
真係想自己發圍都係去上海深圳北京

睇佢講野都好片面
又話空氣唔錯，鏡頭一影出去灰矇矇，仲要而家夏天，係空氣最好嘅季節。
又話街d 單車唔鎖，好似好太平咁，但影住堆共享單車

入面13億個個諗住點樣走 班鬼仔以為係寶

算吧啦,連登一堆on9淨識講「咁鍾意xx就死番過去」

深圳叫先進，咁上海叫乜?。。。。。。

班鬼有外國passport 隨時走都得嘛